巴塞球員願減薪 阿蘇：畀人怪我哋唔肯好hurt

巴塞球員願減薪 阿蘇：畀人怪我哋唔肯好hurt

巴塞隆拿一隊球員自願減薪7成，跟球會共渡時艱，並盡力令球隊職員能保住百分百薪金。蘇亞雷斯直言，球員是首先願意減薪的，外界以為他們不情願的批評實在傷人。

早前美斯發聲明證實巴塞一隊成員願意減薪7成，亦會作出部分貢獻，讓巴塞員工可以出百分百薪金。蘇亞雷斯跟Sport 890談到這件事：「關於球隊減薪，有很多很傷人的說法，有人說球員不願意接受，又有說球會其他方面的球員達成共識，但事實是我們願意去嘗試並為球會尋求最佳方案。」這位烏拉圭球星補充：「當有人說這些東西，確實很傷人，因為我們是第一批想達到共識的人，我們知道球會現在的情況。沒有球員拒絕減薪，球員跟球會達成共識。隊長也跟會長傾過，沒有人拒絕。」()

阿蘇 $100

阿朗帶頭令祖記順利降薪，美斯帶頭反對降薪令巴塞反面

活着何求條咸家產應否死全家？

好似俾人屈做藍店咁

@活著何求
條撚屌呢d po一定睇唔到

呢個post我係為佢而開

支那何求同鳩蛇一定唔入

牙蘇咬人搏平身價平人工轉會都肯

巴塞球員已成condom

佢地: 總之美斯正仆街！

微博冇呢篇新聞唔計

關我咩事

賤種朗迷假新聞酒店都可以打飛機
美斯放棄70%人工無人回？

無可能，一定係高層拎支槍逼蘇9美斯

新浪冇呢篇文 唔計

阿蘇廣東話幾好 (仲要係港式)

死剩佢

活狗出嚟啦我想撚狗了

咸左

怪就怪你地老細大雄,成日寫臭自己隊球員都夠膽死

搵打手公司唱自己隊球員 真心癲

肉酸可唔可以做埋巴狗主席

係咪今日微博唔更新所以活狗休息一天呀

佢j緊馬卡報投票c朗贏美斯